政府宣布逃犯條例修訂已死亡。

大家仲唔收貨想點
告唔告得入係法庭既事
香港係司法獨立

見好就收啦

岩呀，都要人開下呢d post等其他人知道下抗爭者點諗

收你老母
五大訴求
缺一不可

收皮

你老母就死亡呀
block撚柒你先
垃圾，串我唔到lu屌你老母
笑撚死

講兩個字好難咩

屌呢個咁多年冇見嘅一毛ac都出返嚟

唔夠ac用咪上淘寶買囉，做咩咁慳

如果係生物，壽終正寢就代表死左。但如果本身係死物，咩叫壽終正寢死左？本身係死物，死咩呀？所以對於死物形容壽終正寢，只代表夠期，休息中。即係都係暫緩！！

Block 上一頁

其實冇得見好就收
呢個民怨唔係來自逃犯條例，逃犯條例只係觸發點
引爆香港人過去5年既冤鬱；確認書、DQ、重判義士、一地兩檢、馬凱事件etc
最重要果樣係重啟政改，落實普選
777就完美避開哂
起碼要逼到佢講返起先